# README #

Integrantes:
Kevin Carate
Andrea Villacis

Funcionamiento
Api consultadas:
http://yugiohprices.com/api/card_data/kuriboh (Api cartas YU-GI-OH)
https://swapi.co/api/people/1/ (Api personajes Star Wars)
https://swapi.co/api/films/2/ (Api peliculas Star Wars)


Ventana principal:

Tiene dos botones y dos imagenes de cual se trata la aplicacion donde se puede escoger entre Star Wars y YU-GI-OH al dar 
clic en el boton:
   "Ingresar Yu-gi-oh" muestra otra venta donde visualiza la informacion de algunas cartas de mounstruos, se debe esocger en el
   Picker View una carta mounstruo y dar clic en el boton "consultar" a continuacion se muestra la informacion de la carta.
   
   "Ingresar Star Wars" muestra otra ventana que genera informacion de los personajes de forma aleatoria dando clic en boton 
   "consultar". En la misma ventana tiene otro boton "ir a peliculas" donde muestra otra ventana que indica la informacion de las 
   peliculas creadas, para esto se debe ingresar un numero entre 1-6 y dar clic en el boton "consultar".
   

